除左叫口號 + 有節拍『拍手』增強氣勢！

可吾可以唸D拍手節拍，好似韓國球迷咁！等D人『發夢
行街』拍，吾洗成日齋叫，喉龍好L痛！